大局分析

其實串連起777失蹤多日同呢兩日警察態度轉硬呢兩件事，好容易令人覺得777已經被架空，而警犬都再唔係由盧狗話事，宜家香港最高話事人好大可能係比卡超或老解。由其頭先個記者會，隻比卡超個一朝得志個樣，擺明就係話緊777個垃圾太淋，我嘅強勢統治先啱。宜家好有可能過左g20 777就落台，隻薯蛋頭署任特首，比卡超署任政務司，實權就喺中共同比卡超度，如果夢境成真就食得屎囉